唔再同黑警做朋友，今日起unfriend 哂所有黑警包括家人

一早咁做好耐
黑警死全家
以為好多人撐? 收皮啦有牌爛仔
好仔唔當差講左幾十年

你全家死晒人地可能都未死，淨係咀咒有咩用，有無其他建議呀

今日先開始？ 612你訓左？ 5年前未出黎？

不過遲到好過冇到

加強力度

今日杯埋家人男女朋友

facebook,ig一定要留
唔係點表揚佢地專業克制呀